【大里打劫完重慶口罩之後】又發生瀋陽打劫青島口罩

東漢未年，群雄割據

幾時會有人脅雜種以令諸侯呢？

等緊呢一日啊

邊個口罩多邊個大袋

三姓家奴呂布幾時出現

其實都係袁紹領地，似三袁相爭多啲

口罩起義

like我要西漂嗰啲rip

cls, 幾時東南互保？